男人，真係一種好賤既動物

你帶我去左大阪，6日5夜⋯⋯
乜乜柒柒原來都係假⋯
點解⋯
點解要俾我睇到

雷雄軍 我愛你，早抖⋯

雷雄軍 我都愛你

假咩

點解果時我會擔心你對我冇哂興趣，你想點我都肯⋯
我為既都係想同你開開心心去日本，我同得你去日本去旅行你都知道我唔會唔應承你⋯
而唔係我每日訓之前都只係個公仔訓你身邊，你錫錫額頭就算

死gay佬

佢唔想同你互射

呢刻我見到你刻意隱藏既wechat信息，我好想快啲番香港，好想再落去追酒飲，好攰，我好似一直已經知道你變左，但我仍然可以覺得有那一絲希望會令你對我認真少少

咁你主動D囉

好無助⋯我都1999

女人又何嘗唔係

互射啦屌

佢訓左了，佢唔知我原來有睇到佢所想隱瞞既野⋯
前兩個鐘 洗衣機處理緊啲衫褲，我就處理緊啲深色我同佢既內衣褲，民宿就是什麼都有，佢咁岩走果黎話要沖涼，但佢從來都唔會帶電話去沖涼，我就覺得奇，我話，想睇下聽日會唔會delay有冇特別消息果啲，咁set係佢email我睇佢手機亦都理直氣狀

佢話唔得依家打緊機，有活動，我亦從來都唔知唔明佢果啲咩垃圾遊戲有幾咁好玩⋯
我話，我第日仲要番工，我唔想擴工呀，其實我知道佢有野，就唔知點樣搵個理由想拎佢手機睇

您想點撚樣啊樓豬

佢都唔鐘意你

佢話沖涼前屙屎，隔左幾分鐘我又吹佢快啲，佢終於俾左手機我，我又睇佢ig 微博 fb 都好乾淨，我心諗，呢幾日既閃閃縮縮唔通係我諗多，正當我想伸手想俾番手機佢既同時，手機就震了

上面寫住 wechat 阿x傳來了一個信息。
我好自然禁入去睇⋯⋯
上面咩都冇⋯

得一句
一個女性傳俾佢既信息：
小心，我愛你，早抖❤

崩潰⋯⋯⋯到一個點

Gay既發展空間有時仲大過女人⋯

唔係囉 佢行每間鋪頭都問，呢樣你呀妹應該幾岩，呢樣你呀媽應該用得著，佢下下都諗我屋企人⋯

我都想中出即飛

咁仲講左咩

佢個人係你身邊，但個心唔係度

樓主你點呀 依家咩情況

明白樓主